林奠玩記招經濟牌 我哋都要玩記招回應

佢出一個我哋就番一個民間記招回應

要反洗腦，唔好俾政府propaganda成功

推

要，但諗清楚先

佢出一，我出一

配合落區放眏會同宣傳

雙管齊下

Push

當然，大家集思廣益下

全民不合作運動, 直到政府回應五大訴求

佢出一，我出一

配合落區放眏會，蓮儂場同宣傳

雙管齊下

要，但民宣輿論好重要

要有群眾聚集基礎先可以再發大

嚟緊政府實搞得好密，企圖搶輿論高地

唔好俾人扯住鼻子走啦，人哋講乜我哋就講乜，越拉越遠，集中返我哋既訴求啦，佢越唔提既野我哋先越要提，講返葉虎果d好過啦

呢招堅work

點解要比佢帶住走？

訴求，葉虎嗰啲一定要喺記招講

但一定唔可以訓喺度俾佢哋打

好似激光筆單嘢，唔回應令佢哋出醜邊度得

唔係俾佢哋帶，而係要做我哋嘅propaganda，唔可以訓喺度唔回應
唔係嘅話會俾人覺得政府講中咗我哋駁吾刀嘅假象

反洗腦呀，反洗腦呀

搵舊數講十世都講唔清

聽完嬲到

林病要保住班狗 我地無理由割席 亦無空間割

一早就同全港人搭同一條船

係，不切割

林奠保狗，我哋都要出文宣記招保義士，拎多啲證據

想日日洗我老豆老母腦，食屎啦

樓價跌未?

我地只需要以行動回應！

老豆老母，藍絲唔會理，一定要出記招，文宣，防止老屈

經濟輿論戰冇意義
佢大把數據大把咩咩工會幫佢講野
相反警察個會咩都話冇數據 點解唔針對衣一點

仍然都係果句啦 722同北角商店閂門
政府已經駁唔到

唔可以俾林奠洗我哋老豆老母腦㗎

回應經濟牌文宣

1. 中美貿易戰惡化, 特朗普宣佈九月一加關稅令出口下跌先係主因, 香港零星而分散各區的示威無可能影響經濟
2. 人民幣係8月5日破七, 大陸人來港買野的消費成本上升, 零售自然下跌
3. 六七暴動之後, 香港經濟好足三十年. 如果六七暴動, 香港都無事, 更何況蚊比同牛比的反送中激烈示威

冇話唔針，只係唔可以俾佢哋抹黑
我相信我哋呢邊都有叻人整理經濟數據，係有冇人整

要反洗腦

佢叫商界，我地可以叫wiki做嘉賓

記招要講，記招要講，記招要講

可搵網上啲博士kol

push

佢出一，我出一

配合落區放眏會，蓮儂場同宣傳

招集經濟文宣

雙管齊下

推到民間記招組見到，再加以解釋

將加關稅既影響放落遊行示威到
叫支那亮劍咪得

我覺得抹唔抹黑都一樣
信ga人繼續信 唔信ga人彩佢都有味